啱啱經過樓下QB house

見到個髮型師用個吸塵機吸撚住個人耳仔 一路吸佢塊面就一路黑，抆返出嚟（卟）一聲好撚大聲

幾乎笑到重刷

成隻耳仔吸哂入去，唔知有無聾

無圖無片，你話個吸塵機吸住佢條撚都得啦

希望呢個有圖

咁樣吸唔會聾嘅咩

經過見到邊影得切